大家可唔可以冷靜d

散水撚今次係收錯風，但佢地只係出於好心，驚再有手足受傷/比狗拉，立即停止分化，聽日再去過

有句說話叫好心做壞事.
呢種散水論見得太多太多次, 亦中過太多太多次伏